一人一部自己最鍾意用過的手機

ip4

Sony arc s
Iphone 6s

nexus 4

iphone 4s

sony ericsson W900i

HTC D816

3310

Optimus G2

nexus6

Galaxy note 1
申：用緊7+

m8

用緊m8

Nexus 5

lg optimus g
iphone 5

iphone4
果陣iphone 4轉galaxy S2真係好後悔

Se k800i

啲三叔契弟：蓋樂世S 2號

SHARP 903SH

g pro 2
其次iphone se

xperia Z ultra
唔用唔知隻手大

Blackberry 9900
Motorola Milestone
Sony Ericsson P1i

全部都有qwerty

5S gold

iPhone 5

iphone4

圖

Galaxy Nexus

HTC One S
呢個設計去設依家都仲有得揮

Moto Droid 2

Nokia 8110

Xperia Z

iPhone 5

利申 用緊6s，想換se

Galaxy Nexus
Meizu MX3
iPhone 6S

op5

HTC HD mini

Iphone 6s plus

iphone 6s

換芯
屌佢老母

iphone4
果時真係劃時代

HTC one m7
但係而家HTC啲機越出越樣衰

Lg g2

moto x

W705
以前SMS好正

ericsson t39 白色 仲keep住條部壞機係度

LG G2
好掛住佢

m8
出機第一日用到呢家

moto milestone

呢部都要圖, 幾歲?

HTC LEGEND
唔靚但好有感情
比人偷左

iphone6

LG G pro 跌落屎坑死咗
iPhone 6s

iphone5

iPhone 4s

Same 隻紫

lg g2

k750i 中學同囡囡sd左幾萬條sms

+1
仲未壞 不過無用落去

I8

LG Gpro 1
iphone se

Htc m7

iPhone 6plus 📱

W800i
iphone4s
Lumia 920,1020,930

iPhone 4

iPhone 5s

Xperia V
完美尺寸

lg g3

nexus s

xperia z3
用左2年半仲用緊

SE G900

Google Pixel XL

iphone4
由按鍵式電話轉用，果陣仲特登玩破解download老翻game同模擬器玩，真係覺得機仔細細竟然有齊遊戲機同電腦嘅功能，真係非常震撼。

c510i
k550i

sony xperia xz

Sony Z2

iPhone 4
個陣用足4年幾5年

8250

Nokia n76

用過幾十款手機，用得最爽同覺得最有個性

q10 note2

I9000
I9300
M7(冇咁鍾意）
iphone 6s plus

Huawei p10

iphone 5s

S3

sony ericsson w595
到依家都仲好鍾意

C510白色

iPhone 8

咁少人揀3310

Xperia X1

W810i
K810i
Iphone6
Sony z ultra
Vega a870

認真, 第一部電話, 小六果時用3310, 用到中二
真係覺得打字好快好好用

W810i

Vega d機好用？

Sony mini pro
又細，個keyboard又好打
如果佢出返一定買

Galaxy s2 htc m7 htc m8 iphone7plus

Galaxy nexus

iPhone 4s, iPhone嘅顛峰
之後嗰啲愈出愈
仲有功能機時代嘅Nokia同se
而家啲手機成日俾我一種倒退緊嘅感覺, 性能加到再好都冇以前嗰種眼前一亮嘅感覺

nokia 5800

HTC ONE X

HTC m8

仲有部在櫃筒

好用
點跌都唔壞

iPhone 6S Plus
Xperia V

Sony acro S

motorola 9800

samsung s2
仲用緊黎後備

Nokia 8310

N95 8GB

最伏係lg

sony xperia z

sony ericsson c510

我都用緊 但個震機壞左 等聽日pixel2 睇下換唔換

milestone
iphone4
Nexus5

Moto X

後備機

雖然冇v3i咁型
但摺機加crystal talk 令人愛不釋手

成熟味道 full QWERTY 加金屬背殼真係j死人

隻黃色好靚 聽講冇乜廠做到呢隻黃色出黎

全部用過哂

E72 真係正到爆！
1020 我仲keep左部有手把

利申 各有一部Keep住

機黃

SE

講就成日講 但呢度真係有幾多人
用過2000年出嘅機
p.s. 讀中學果陣用過 成千五蚊果陣嚟講都唔平

我係百記1020做緊$3000連手把買
點知冇黃色手把 送黑色
黑加黃仲靚
點知跌爛左個mon
好想上深圳換

Iphone 5s

我都曾經擁有
當時堅型
不過衰倒水電同窒

那些年 Nokia 既 n73

那些年Nokia 既n73

我硬係覺得呢個好個傻鳩公仔樣

V3

E72真係好靚，仲Keep 住兩部喺手

Motorola startac

Sony Ericsson W910i 白金色
嗰時推機不知幾型
話時話Sony Ericsson係咪完全地收咗皮啦

Vega 850 唔知有無人識

vega a870, 今時今日拎出來用，外型都唔失禮

w800i

HTC Touch Pro 2
呢部機之後比我改咗行Android

xzpremium

6s
7

NEXUS ONE

One Plus 5

panasonic vs2

w850i

iPhone 3G

Samsung S3 好掛住

lg g2
se z800i
兩部都最鍾意

MS2
keyboard無限好

Sony Ericsson T707 用左3年先肯換機

m7

asus padfone 2

HTC M7 一隻手揸晒 機身又靚

Se arc

以為係自己留言

w660i
到而家都仲好掛住佢

nokia 3210

xperia arc s

Moto razr

以前一見到個設計即刻狗衝咗
唔識智能手機嘢結果中伏

Optimus Black
依家睇都仲覺得好靚

依家睇都覺得靚

LG 4X
vivo xplay3s

人生數埋手指用過四部電話，
其中兩部係智能手機，
依家用緊s7e

真係好靚
但係mon會出黃點
窒 同電半日都肯定用唔到
就好開心無衝到

sony ericsson 580i

Iphone6

iPhone SE

仲用緊
不過已經頂唔順要換啦

sony Xperia Z3 Compact
要不是壞touch應該仲用緊

sh903

Note7

5s

LG G2
iPhone 6s

A870都幾襟跌都幾襟睇
但鏡頭就廢到

w910i

係呀巴打

我又係呢部壞touch

部機真係好靚

SONY W400i
SONY W560i
LG KM900
SONY ARC S
LG Optumis black
LG G Pro
Sony Z ultra
LG V10(兩年未燒)

睇返先知咁多年都只係兩個牌子嘅機

HTC one max 世界第一

SE C903
我嘅最後一部非智能，身為推機忠粉人地個個換哂智能機我都未捨得換

我就話 s3 LTE
exynos4412 +2gb ram
用足5 年,除左舊電,其他真係無敵

Htc one 覺得好靚仔

W995 勁靚

Samsung Note3

有部黑色機
推機入面睇落最高級
可惜兩年唔夠就壞mon

部機仲keep住喺度

samsung s3

藍mon 超懷念

N73

5530
Galaxy Nexus

htc sensation

iphone5s

Nokia 8910 油壓蓋，型撚到

sony xperia z3 綠色

Arc S寶刀未老呀！

k810i
好型

Sony啲設計差咗
仲係SE個年代靚好多 依家

Nexus 4

W595

Sony Ericsson K750i

Nokia 6131
細個唔識分s40同s60, 都用左有5年先壞

Oneplus one 型棍子
應該冇乜人用

HTC One M7

搭巴士跌撚左
$1700買翻黎 抵玩到爆

Sony z3c
核電機，完美size

G pro

Nokia8250

Prada 3.0
個外型勁好j

milestone
第一次出trip 唔駛拎電腦, 一部電話攪掂

果個年代既 iphone 3gs 太垃圾, 做唔到野

Sony ion

Nokia 7610

Symbian S60 OS 果期100萬像素相機
係咁上網搵程式裝, 勁多game同軟件... pokemon都玩爆左幾隻
未轉iPhone之前真係覺得佢好正

HTC M8

果陣呢個款用左幾年都覺得好型

Iphone7 plus

8250
N73

iphone4
Samsung Note 1 LTE
Pantech Vega A870, A890
Vega冇出新機之後就返左apple用iphone6

iphone4s

nexus 5 for sure

用咗最耐嘅

Motorola V3。

iPhone 7 Plus, Oneplus 5

之前用開Sony Ericsson / Sony
由iPhone 5開始跳入iOS
用過4部iPhone (5, 6, 6s, 7 plus)
我會揀iPhone 7 plus

真心好靚 個陣買左紅色日日J佢個背

我上一部都係one plus one
不過依加轉左iOS

g5, 誠意之作
quantum display個mon好靚
模組化設計薄身都有得換電
可惜生不逢時g4/v10燒底板個個冇晒信心

ip5 好好手感

iPhone 6

十一年前係 Wilson 買左
到而家仲 work

Lg lte 2

Samsung wave 成個設計好靚
金屬拉絲
冬天摸上手凍冰冰好正

最滿意係ip7+
但最鍾意係W900i 白色
其次係panasonic vs3

SONY SO-05D

SAMSUNG GS1 用到呢家仲WORK

same

5S

Se w580i
iPhone 5s

唔燒底板既v10

Nexus one
Htc hero

i6plus

Nokia 8310
Soby Ericsson 時期嘅手機

lenovo p2

iphone x